BNO審查港警,踢走「戰犯」 須申報良好品格, 鄭文傑：針對鎮壓者

【本報訊】英國正式向香港人開放BNO「5+1」簽證申請，不少港人也第一時間填申請表，但本報循申請網站查閱申請表，發現表格最少有五項「安全審查」，包括申請人須聲明及申報是否任職警隊及任職政府、連是否任法官也要申報，申請人更要申明自己有良好品格。英國駐香港總領事館前職員鄭文傑認為，申請表加入有關申報具針對性，令人相信英國政府要審查申請人與政權的關係，計算容許入境會否危害英國社會，他直言曾參與鎮壓社會運動防暴警，很大機會不獲批准。

根據BNO簽證申請網站，當中有多條問題涉及申請人背景的「安全審查」，包括要求申請人聲明過去是否牽涉戰爭罪行、恐怖活動；是否極端組織成員，或曾發表極端言論。值得關注的是申請人要作出兩項聲明，分別是「良好品格」及「工作經歷」，申請人須聲明過往有否參與任何危害英國國家安全行為、過往有沒有不良行為，亦要主動申報對其品格不利資訊。

至於「工作經歷」方面，申請人須申報現在及過去工作，是否涉及某些職業類型，當中包括警員、情報機關、政府工、媒體、甚至法官及裁判官也在申報範圍。

英國駐香港總領事館前職員、英國港僑協會創會主席鄭文傑相信，這類問題目的是要篩選「同政府打壓關係密切嘅人」的申請人，如果剔選項「是」，便會觸發官方繼續追問，最終根據申請人的回答，再衡量准許入境的風險，但他相信英國不會以一刀切方式，拒絕所有相關人士申請。

他以警務人員為例，若只是擔任文職的警務人員，審查風險會較其他警員低，但若在反修例運動中參與鎮壓的防暴警，過往曾被不少國際人權組織批評濫用暴力，英國有可能基於國家安全考慮，以「沒有良好品格」為由拒絕他們申請。

，good

做得好

支持

但前線有案底手足可唔可以獲批？
No one left behind

法官 裁判官

Should be fine

3萬及其家屬 thanks

要睇有冇坐多過12個月

司法濫用，武器化

聽講卿姐，公文袋同聰爺有份遊説彈性處理

其實呢啲普通申請歐美旅遊簽證都會問真係ban佢先打飛機啦

肯定有，暴動都已經接近一千人被告

你知啲狗誠信幾有問題嫁啦又毅進on9，答是一定俾人問俾人拒絕，試答否有乜出奇

咪撚比啲仆街紅法官移民

港警必須提供黑狗犯罪紀錄篤灰方可通過審查

推

3萬隻留番係大灣區啦
去乜鬼英國

英國議會上院以359：188的絕對優勢通過了《貿易法案》的《種族滅絕修正案》，下院通過後，將命令英國最高法院裁決中共是否犯下種族滅絕罪

議員阿爾通解釋為何必須要求英高院對中共作出判決。他說，沒人相信中共會主動在“國際刑事法庭”出庭，所以等待國際法庭審判是不負責任的行為

英國一步一步推
逼英國內部打官司 定性種族滅絕

後續事件可能好似南斯拉夫種族滅絕
要求支那 將解放軍 警察撤出東突同香港 接受國際託管 調查
不接受 撤出安排，就開戰。 海軍空軍轟炸中共 直至投降中國為止

爽呀

呢堆要申請政治庇護

咪係 甚至做畜聾嘅話自己只係做警署文職狗 邊個知？點check 除非港共比料啫

篤灰熱線

佢只係假設性咁舉例 實際應該係全ban

黑警全名刊過憲， 同名就要額外比證明
想走你食屎啦

做紀律部隊嘅一律西走啦
除左班狗班紀律部隊都有份啦

最緊要有得篤灰

及其家屬都要申報清楚

愛国愛港，点会去申請外國居住？

愛國愛港應該長駐大灣區，為國家發展出一分力

做得好

不過英國應該諗下褫奪港警嘅英籍

Good job

支持呀

你估英國無料係手咩
人地要起黑警底有幾難

消防？

希望啦成日睇fb藍屍page都有話啲狗成功移民去邊度邊度
不過可能9噏嘅

做咗咁多好事
一定要留响大灣區大展鴻圖啦

張圖入面隻狗個樣猙獰到

會加分

其實啲狗根本思想扭曲左 可能根本冇諗過走
留係香港仲惡過城管
玩下手遲啲可能重回收虧時代或者更甚

所以公民黨比燒山屌到仆街都唔攪警暴資料庫
因為一對資料庫成班警魔就一定比人踢走

陶輝會唔會返唔到家鄉....

佢地反正唔識英文 返大灣區最實際

飛曱甴幫解放軍 係南海補給
所以先被制裁

係未要襯佢唔比人睇前backup

沒錯
因為國安法後 所有紀律部隊都係潛在中共間諜
所以唔會再俾移民

Good

我想講做文職既警察
都係死黑警

其實沒一個無辜
比對羅馬尼亞做法 三萬都要槍決

有冇話點樣proof到你唔係狗

但其實隱瞞左會唔會查到....

召喚老豆

畀社會主義鐵拳打咪會

今年第一個good news

正路，事實上有好多休班警或黑警知法犯法，又濫暴。過到去手UK只會成中共間諜或令犯罪率增加。

留名等睇以下reply

好明顯呢個審查係衝住港共中共而設

坐過政治監會另有安排

依家祖國都多咗野做，又要捕獵支那狗又要搵國際戰犯出嚟

睇下台灣

台“移民署”稱，若審查時發現申請人原為大陸人士，現在或曾在大陸行政、軍事、黨務或其他公務機構或具政治性的機關、團體任職，或在港澳投資的機構或新聞媒體等的身份有“國安疑慮”，申請個案會由相關部門討論，並提供審查意見。

環球時報：台灣刁難大陸出生和有國安疑慮的港人移民

同意 齋問真係唔得囉
點都要比工證作明 做supporting

會,正常英國會起下申請人底
今時今日邊有得呃

寧枉勿縱

警甴抵撚死，留係大灣區啦

好波

黑警會知法犯法, 虛報查唔查到?

完全認同

Goodest

曾向特區政府宣誓既人員基本上唔可以批

放心，好多冇BNO，本身都唔合資格攞5+1

咁撚多特務狗
仲要封區預演新疆模式佢地又有份做
不過一陣又懶可憐話人地同佢鬥黃
做極權打手就預左啦

點樣可以update編年史嘅資料？

陶輝都預左唔返鄉下架啦
係香港好食好住 又有得打人出氣

黑警都係適合移民大灣區

政府工

仆街死啦紅官們
仲有department of joke班撚樣

就算係文職都唔係無辜的！

呀sir咁愛國點會走

抵撚死

應該連文職都唔應該俾佢地移民

加埋鳩官同埋佢哋屋企人

接政府合約嘅公司同僱員都唔應該批

唔好同我講一車車旅遊巴車手足去新屋嶺係無辜

應該冇人take risk
搞左5年先踢你番香港就咩都輸曬

就算真係篩選到啲黑警，噉啲藍屍同啲垃撚圾無撚品影衰香港嘅閪人點篩走？

最當務之急取消所有政府官員同公務猿嘅英藉做咗未？

唔可以漏咗輔警

嘅功勞

黃墓猿：你地打曬飛機

仲有佢哋啲家眷嗰啲一律

一係9up 一係你未篤灰

popo全部ban

我係三萬隻狗唔忍喇 即刻起行攻打倫敦啦

真係嚴查先好

可能好快唔公開, BU定

良民證都攞唔到啦
移民

要整條篤灰熱線

其實係
所有政府人員都可能係潛在中共間諜

要向英國舉報

文職都唔應該批

2020年後仲在職全ban啦

署長已經俾大家知道入邊好多藍撚到紅
雖然識黃嘅消防

Thanks

fw個老豆搵仔database比英咪得

律政處班檢控倉都好大鑊

好開心

啲畜牲等等就話外國勢力唔柒稀罕
準備擁抱大灣區

淨係英國
係唔撚夠架

真
所有公職人員其實都應該審查
但係應該冇咩可能
做死英國佬

一定要搵人搞鳩d偷渡左過去鄉狗官

政府工 公務員
班偽黃打壓手足咁耐

唔tick會點？

利申無bno

所以根本睇都唔睇 直接reject

問埋家屬啦

支持西走救護

講真全世界都要，點知你係咪間諜㗎，或者何志平嗰類白手套

push

呢d係政治犯，直頭可以政治庇護
唔止英國，澳加都會收

我聽人講，俾一個西方國家拒簽
再申請其他西方國家嘅時候會好麻煩
變相只可以內循環

人地都食左港女
再搞以後可能個細路都返唔到去讀書同住

好事，查3代最好

一定會虛報，記得篤灰
唔好俾殺人，強姦犯入境

班紅官 e.g. 2隻so狗

「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」「沒有良好品格」

呢啲直接研究政治庇護啦仲BNO

要申報邊段時間做過警察，唔係遲咗職就當無事

我要文職狗都無得過去，永世留大灣區

之前好多個外國政府已經出聲講咗唔會介意關於之前社會事件嘅案底啦

777 & 689 家屬都係英國籍
佢兩個退休之後 遲早歸化英籍

警曱冇得去英國打人非禮吸毒

自我申報唔夠！要附加督灰熱線！

佢地實會填no, 咁點樣審查

匪共要國家安全
唔通祖國就唔使？

香港咁好駛撚走
支持藍絲警察擁抱大灣區
共享做中國人榮耀

咁鹿道立個D呢

老豆搵仔啲料可以pass過去慢慢篤

好似本身英籍
英國應該要剝奪國籍同充公呢班人既資產

感覺比台灣寬鬆

要點charge同點樣推得到個清算先係問題

類似政策，美國入籍呢
支那人要申報有冇做黨員，同埋要求退左黨若干年先有資格入籍
如果暪天過海，俾人查到會除籍同埋遞解出境

反人類罪 好難
叛國罪 唔知得唔得

最麻煩係重新審查拎左居英權班公務員
當然，高級嘅一早放棄晒，但查佢地全家都有排煩

又話班友黃嘅，潛晒水呀？

仲有入境班仆街賤種呀

做得好 一刀切 唔好比黑警走 世代留守大灣區

我就係要呢d.gif

點check

冇吸毒果陣佢地唔係咁架！！！！

鄭文傑真係要幫多啲手

佢本身係英領職員，相信可幫英國格走危害國家安全的恐怖份子同間諜

南斯拉夫英國自己有冇開庭

靠UN就死得

香港編年史

之前儲落的料一定有用的

一早講左政治案底不影響審批

但嚴重到火魔或暴動呢？

好似係不涉及暴力嘅政治案底

暴動罪大家都知咩料啦！老屈啫！
外國眼中視為爭取民主自由手段。
火魔，少年你太年輕了，未見過大蛇屙尿
係外國呢啲係擦地炮咋！

我建議如問到一定要如實招來，說明前因後果，如果佢地係唔like呢啲行為，早就閂大門唔會「量化寬鬆」BNO入籍

Label 黑人

班藍屍咁愛國，會返大灣區，唔會稀罕BNO,叫佢哋集體剪BNO啦！

感謝手足為我地開路，過去英國探路就交俾我哋
希望手足們坐完政府監一齊英國煲底相聚

覆錯左

三萬返大灣區做一等公民啦

好彩英國有審查機制

和平集會當暴動
Laser ，索帶甚至自拍棍可以當作攻擊性武器

我發現D阿sir為左避免比人問佢起左腳定右腳
於是……

大灣區歡迎你